CX KA 員工要學一學長榮

一罷就成個月罷工！

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

推

push

機師空姐罷工
癱瘓國泰

組織全球機司空姐杯葛中國好過啦

Connected The HongKonger
Connected The World

upvoted

一定要重挫經濟命脈

罷工啦屌

三罷喇

CEO 可以為你地勇於交自己名離職
而到呢個時間！要你地企出黎撐返你地既CEO都唔敢做？

等緊攬炒巴作一個行動協調

支持攬炒巴團隊係海外為真港人發聲

我地唯有等

因果由國 容港治己

應該要罷，但事實。。。

all in